屌你老母乜撚嘢鬼王

真心嗰句 呃錢都算 呃閪屌事大啊嘛 為左巴打絲打着想 要幫佢賣下廣告
最新個電話應該係97851992 得閒冇嘢做搵佢傾下計
Btw佢好似個比淫蟲上左身嘅小學雞咁 啲解有女上當

哲學
折墮就有佢份